Het is het grootste amusement in de wereld!
En na zo succes, weet je!
- Elk lichaam zei dat meneer Weston nooit zou trouwen Nog een keer.
Oh jee, nee!
Meneer Weston, die al zo lang weduwnaar was en wie leek zo perfect comfortabel zonder een vrouw, dus constant bezig hetzij in zijn zaken in de stad of onder zijn vrienden hier, altijd acceptabel waar hij ook ging, altijd opgewekt - Mr. Weston hoeft niet te spenderen een enkele avond in het jaar alleen als hij het niet leuk vond.
Oh nee M Weston zou zeker nooit meer trouwen.
Sommige mensen spraken zelfs over een beloof zijn vrouw op haar sterfbed, en anderen van de zoon en de oom hem niet te laten.
Allerlei plechtige onzin werd besproken op de onderwerp, maar ik geloofde er niets van.
"Sinds die dag - ongeveer vier jaar geleden - dat Miss Taylor en ik elkaar ontmoetten met hem in Broadway Lane, toen, omdat het begon te miezeren, hij schoot weg met zoveel dapperheid, en heeft twee paraplu's voor ons geleend Boer Mitchell, ik heb een besluit genomen over dit onderwerp.
Ik heb de wedstrijd gepland vanaf dat uur; en wanneer zo'n succes me in dit geval heeft gezegend, lieve papa, je kunt niet denken dat ik de match-making zal laten vallen. "
